🍼忍唔住又買咗兩支奶飲，真係好正

aeon冇折，唔買3.6
搭單買有冇人知隻阿蘇奶（有熊個隻），aeon最平試過幾錢支？

阿蘇奶冇3.6咁好飲，3.6奶味重d, 阿蘇好淡

利申：飲過

有冇巴打飲開冇乳糖牛奶
有冇平d o既地方推介

都係想試下

好正,一黎唔會搞到我個肚唔舒服,二黎有少少甜,成日買黎飲

圖中果隻唔好飲，我寧願飲水

邊度有得買

真係同水差唔多
759都有

阿蘇濃過3.6喎， 一田見過最平19.8

另外想濃可以去百佳買
明治紅盒 29蚊度
首爾奶都唔差

呢款係咪759以前有得買

香港未見過有

有啲有機舖頭會有

3.6最好飲
以前會成箱成箱入

飲咗你啲奶嘅人，可唔可畀我睇吓你脹脹嘅乳頭？

邊度買成箱

我都好鐘意飲阿蘇

飲開呢隻

邊到有得買？

日本

apita